人民日報--所謂的民主國家連大便的自由都沒有，中國人是最自由的

中國人有隨地大便的自由，其他國家沒有